2018新年 5k起家 後備Post

羊

半7全7

中國係雞

屌中國全隊

入番球就唔係雞

7角好似有2個人派

輸波全部飲尿

噴射機下半場整多粒

貓叫杯ok？

Dllm支那 唔入就比對面中出啦仆街

中國廢d

早知7.5s果陣就買啦 不過應該都中左8.5同9.5s

冰角呀屌

中國隊食屎

決定抵制支那一排

(2018新年) 5k起家 [11]

開左11

支那仔入啦

8.5 b中伏

下場先

支那90分都係7c

補4分鐘咁耐

會和波

90mins 無撚頭仲有1.12有鬼

再下場先

乞撚夠未

支那真心on9 全大比番500我都唔得

角細奇績...

完
8.5s

好波啊支那上半咁多C下半冇

9.5s 8.5s 角細又贏

有人要做u23中國球迷一輩子

我尸
我屌 咁都頂到 等我仲特登買第二條過關補

好波

支那仔可以返歸食屎了

...仲睇到你條過關 噴精機串卡塔爾客勝？

角細黨上水

係

下一場角識買啦 追到輸為止

澳假角細頂實

好撚感動

博一博 假假地上場贏左烏茲別克

我都係

屌你澳假冰角呀

(2018新年) 5k起家 [11]

傳送門

樓豬呢

屌

8.5s 上緊天台

5倍冇入球 仲有10mins

Jel

8.5細 冰實呀

洗唔洗幫你gel gel

屌 7.5細

8.5細頂閪住

頂住呀

穩 決定唔補飛

求奇蹟出現

8角完啦屌你老母

想針

即刻完場啦屌你老叉

卡

歡迎 有錢一起gel

比多一角好來好去啦

全世界都8.5s

主ng

妹到8角好完

唔撚好同我補時黎個絕殺角

屌咩得個兩度打邊爐啦

小注左1:1

下場俾你

刷啦屌你老母

咪撚入呀 我手持無入球同細波呀

卡仔扮傷搓到完場啦

5倍no ng

臭西，刷完4個就冰，屌你老母

下場先刷

冇買

買左客勝頂唔撚緊，補個和先

快手0:2啦

衰多手加一千落7.5s 8.5s頂撚住呀屌你老母

8.5細頂實

大家一齊嗌

咪係 刷一個算啦仆街阿曼

揸緊個信念

冇入球 就達陣了

冰撚到完場呀仆街

8.5s 練緊心臟

客勝果到不敗了，補左和，差8.5s

每幾秒講一次 我feel到你好緊張

gg 9c

一步一驚心

？

屌你班中東佬中場猜波算啦

9c

屌你 針

垃圾中東佬

10c啦好無 想睇裸跑

馬會贏大錢了

屌你老母 阿曼 刷乜撚野角呀

兩隊後衛有波到腳就瘋狂清波都可以刷到角 睇唔透

Ifc見

阿曼正閪波

冰角呀屌你老母

有料就入波，刷角有撚用

卡培爾整多球好嗎

角大fat fat

冇入球

我屌你阿曼

呢場輸少少 唉屌

屌你老母阿曼

10.5B 5倍

輸撚哂啦死仆街阿曼

又唔係入，刷黎托柒

角大輸撚哂 正仆街

屌你阿曼成隊斷腳啦

5倍冇入球 可以gel未

阿曼已經爆咗我隻角 求下你唔好入

唔係9c咋咩

完場啦腎你老母

9.5 s 收$！

夠膽爆撚埋我個客勝

1-1未

仲有幾耐

絕殺佢老母1-1啦

刷角咪又係輸

垃圾阿曼 輸你就輸啦

+3

屌，完未呀

+3分

咪再刷角呀屌你老母

廢閪咪撚再刷，屌你阿曼

冇入球 cashed 5倍

激撚死，俾佢連c收皮，好彩冇allin

完場未啊屌

殺晒角細

垃圾波黎

都好，有得睇直播

擺明古撚惑 頭半場唔c

好撚多人allin左8.5 s

尋日韓仔夠係啦

屌你老母買唔到又中買到就停屌你老母死狗會

妹到完

9.5s生還，但8.5s先係重注

小禁區出少少都可以飛機

好彩補左注9.5s，屌你老母阿曼爆撚左我8.5s

卡 門前三碼炒飛機

客勝中 6.5 8.5s 88

Chow hi 阿曼

Same

YS,卡塔爾

爆完即冰呢下狗

無10c 唔係有得睇裸跑

係，殺埋追角大

你估真係做鳩你?果下5連C 唔小心架炸
根本兩邊都廢到仆街

深夜錫菲聯大波!!
有無同路??

搞到斷左條3串1

same

頂你買半主全主 真係練心

平時召喚佢又唔出現

41分鐘爆左啦喎ching

點買 新手

嘩 今晚好多閪盃等緊我地被反cup

食屎狗阿曼

卡狗真係1球到尾

開波之後落馬會

咁就奶左4k
唔緊要
今晚荷乙半大夜有望翻身

(2018新年) 5k起家 [11]

主客和？

仆街 9角完場 屌你買左8.5a

8.5s

入球大細
我就撐大
話知佢邊隊入波
入夠3球就收錢

屌你熱刺 上半場唔撚入？

下體入多球，抽2位奶袋

正仆街

04 3:3一世球迷

5串1 1000蚊 斷04一關 nice

比多3c啦屌

04正垃圾黎

你開到10角我算

又miss pk

邊場

下體會呀屌
我串2串1呀仆街 入啦

連斬左馬會3日
今日係時候針

一陣華閪 有冇同路

想要半客

04廢到乜..

馬體會入波呀屌你老母

miss pk 即刻送波爾多入。。。

比角啦含家產

屌 得伊巴單邊刷角 下體會你有冇攻過架屌你老母

馬體會死全家 我條飛就咁斷左

波爾多go go go

巴打買幾大？ 見你屌足咁耐

屌埋華閪訓 聽日又有澳假玩

Rb 9c唔俾開

唯一翻身機會都無埋
真係無得再同大家屌波了

買左600 不要再說了
買完角細贏d錢都未追和返今日豬嘅

我無買不過有睇波
馬體會後面真係hea踢

華西半大 plz

仲有金粒

攻未呀第戎

唔啦今日先贖番

有無卡昂同路

華倫可取？

最後又係入錢，遲入同早入分別

...

無錢入啦

三點九？

賓菲加 ?

今日咁多先

亂黎了

華西串賓菲加 2X1

輸埋戒賭

迪安9踢feel

呢句真係，最尾都係俾番佢冇分別

1分鐘1:0 42分鐘1:0

摩納哥 華倫

迪安半大 摩半客
睇緊樓

華閪

場04真係唔抵...5關都過4關...

最重要:特魯cup 華閪入
次重要:摩哥入

仆街啦
華西又搞事
上錯船

點搞事

一開波比人撳屌

all in 華撚ed

摩 10.5s jump

葡超都完場
真係輸04一關
我屌你老母
輸2兩關都無咁嬲

華西入波 是夢吧

華閪入波未

04和到成12倍

華閪轟佢老母閪

買大波 就細波角大
買角大 就大波角細

28mins 9c 0:0

0:1 ez money la

大佬你特魯追和唔到華閪入都無用

你唔係針左咩

0-1 痾蛋

仲有條囉
衰係特魯手上囉又
下次2x1買幾條算
我次次串幾場都衰一關

賭仔賭極都有

去當下野再搏殺

半大未

無爭錢唔當啦
咪3k買左3條串囉
無啦
玩晒啦

特魯追和未

仲有金呀巴打

無錯

摩納哥頂實和波 華閪入多幾球穩上盤

屌粒金唔係我架
用住先架炸

又要斷一關啦yo

巴打靠粒金執唔少 之前串半大

汁鬼咩 依家輸番突
不過追左數囉

唔洗針已經算好
知足啦手足!

摩納哥和波頂實

摩納哥未轉前係讓平半?

我直屌左和

半一落平半落平手

出面有d轉埋受讓

知足啦
算數唔玩一排
遲d真係有番d錢再算

賓菲加好波

玩傳說先繼續

華西頂實

巴打即屌即入

今日係屠狗會日，唔計補飛夜晚波全中

傳說對決？

有冇手足跟左我條2X1
叫糊了

0:2穩如狗

墨西哥聯賽 有無心水 完全無買過

今日無啦，等晏晝澳假再同大家一齊屌波

半場爆角，下半場多數無乜角

DIVERGENT應該會醒
再跟佢半場

0:2 @11 $50

係啊

等緊你俾條串我呀😘等你😂

仲串乜鬼
豬晒

會唔會0:3

頭先4x1 5x1全部差一關

慢慢ma

16.5s 試下先

果陣n串n+1唔係會好d咩🤔起碼有場保險

集氣

20收工

1:2

頂住呀撚羊

16.5s boom 訓醒又輸多1k

17定18角

18

有無開到隻角？ 定吹左完場？

臨尾都整多個角

睇左直播，開埋解圍吹雞

屌你老母以後買拉科對家

好地地02咪算 冰到完
無啦啦整粒12做乜撚呀垃圾拉科
咪又係輸 仲害9埋我輸 屌你老母

仲要刷兩隻角 真正賤種

首日開業7中6 多多支持

本來以為收撚左17.5細 正仆街垃圾隊
係咪都輸架啦 中間猜2腳等收工啦

聽日兩場澳假多數正氣嫁啦

盧保斯
比卡超
有冇同路

除左利昂個場
全部下盤

盧保斯

阿美利加快啲入呀

阿美利加Ggggoooaaalllll

藍十字

今日澳假唔洗諗全上盤

繼續吹住等樓主

爆左 10.5s

俾多c黎

屌你雪梨

豬6K U23空難死啦

終於入波

輸成2k 有無追數料

11.5b 11c又想黎神級中位數？

^=^

平行時空？

停屍間

可能人哋自己踢緊

南區剛剛入左傑志

俾多c啦 10.5佢就識爆 11.5又想停

切爾達 妓 閪維爾

聽講唔中要比人jer

入呀老鼠

入波呀 快d呀

12c?

12

一場轉左買水手 一場半客鳩左都要jer

買左切爾達

澳假刷多個c

開左啦

又返來後備post

貼事後飛有咩意思

事後飛可恥

等神跡（自暴自棄ing

咁多場半大 單頭果注揀左甘保 豬晒

貼唔係問題 貼完唔該派
大把巴打需要起機

咁睇好獌？

諗諗下都係唔好
獌信唔過

讓球 星期一 7
曼聯(主) 對 史篤城(客)
讓球
客[+1.5/+2]@2.17

$ 5,000.00

希望曼踢西波

貝迪斯半主

摩里反杯please

下次先

開新post未？

你買左半和？

樓主訓左啦 聽朝

客盤... 如果開主和 大家開心又得

咁易GOAL

Mu1:0

屎城廢到咁

咁唔事後喇sor

曼聯x貝迪斯

On9甘堡爾 不如下年先入波

Bet365仲係顯示中場休息
屌你原來第一球係nec烏龍波 on Lun 9

8.5角細

貝迪斯

今晚無睇過任何
聽日當野同大家屌番劑勁既
今晚你地加油

雷加 cup呀

買左曼下盤但係又想要3.5細

曼聯456 貝迪斯頂實

曼和波OK? SUPER!

下場先好無

曼聯2-0

無啦,太廢

貝迪曼聯上盤，上啊 中左就回晒兩日嘅血

成篤屎d中場完全唔掂

依隊野分分鍾仲危過雞湯

2:0

貝迪2-0

追返球

fuck

摩里仲未杯

曼聯貝迪斯上盤 繼續上

買左nec讓客 真你要針了

魔性曼456

貝迪斯2-1

獌狗終於生性

曼聯456 貝迪斯頂撚實

好閪彩和14倍補左 唔撚頂實了 眼訓

0:2甘堡爾

炸?

摩里倫斯 2:2
希望拎得返半格

快d 1-1 半客都開唔到拎咩三分

今日啲u23又有開，古古怪怪

杯呀

輸半偷笑啦02 追到22 都心足

得半格

咁都輸半

貝迪頂實，魔性王曼聯入多球

笑撚死 又係波圖

今晚D盤開晒低水果面

以後唔撚買波圖 閪波

項目編號 1 : 星期一 7 曼聯 (主) 對 史篤城 (客)
那一件事會首先發生在 盧卡古 (曼聯) 身上?
選擇 1 , 被罰黃牌 @11.00 $100
幫補返個史篤城下盤

Diu貝迪斯你唔係下話

opps....盧卡古goal

貝迪斯贏啦好唔好呀，咪又輸半，串撚左曼聯架屌，雖然補撚左和

黃牌先

黃左先

波圖追返粒先啦

oic sor

唔明點解會買史篤城 真心廢到

波圖係咪咁撚閪呀屌
入波啦仆街

貝迪斯入波一世球迷

12ZM

貝12m

好撚緊張

波圖半客針

3-2 goallllllllllllll

屌 4.5s都爆埋

好閪感動

今年降班膽

補多注和，廢撚事驚

雷加 追和呀

波圖

咁都唔入

我覺得自己可以出燈料
閪到

屌你老母 波圖 咁都無

波圖 百屌成材呀

龍面前後腳控走個波

反杯有2.05倍，有啲心動

曼聯貝迪斯上盤頂埋5分鐘佢

冇理由會豬掛波圖

雷加食屎啦

成功追數 曼聯 貝迪斯

獌7.5s表示嚇到瀨屎

屌你中楣 唉半大針

半場追番口波圖反杯先

all jump

3串1差波圖

me2 手多

半客針too

波圖係未準備腰斬？啲人做咩半場衝晒落場

斬左佢啦，我3x1差波圖

斬未

應該會開返

同意 斬撚左佢啦好無

可以 不過照計1-0完場

不要失去希望，我都補咗個2.5/3b，最好波圖反杯3:1，大家一齊收錢

大力支持

斬左

你條野就斬左

馬會今日預9場波，兩場突然唔開，兩場腰斬
真係唔閪既波唔開

而家咩玩法

如果斬左半大會唔會回水

半場踢完冇得回

唔會

冇睇直播 到底發生咩事？
球迷暴動？

好似話地震？

買左下盤果D咪好撚慘

應該有危險品？

屌 搞幾耐呀 開定斬呀依家

開

唔知咩事，我見咁耐未開波，撳入去睇見成個球場都企滿人

真係屌佢老母 曬撚哂啲時間

搞左有冇成粒鐘 係斬就快啦好嘛

做乜9..

好似斬 散緊人

D人係走緊架喎
應該斬？

係喎，啲人走梗

好似斬撚左

on99 斬撚埋

咁下場艾斯杜尼第一入球咪中硬

直播都無埋 係咪全世界散水

有班搞事半場打人，俾人趕晒出去，以為想開波，點個班人響山坡爬反入黎，最後搞唔掂，斬左

3串1上盤差佢 都唔知咩心態去面對好

係咪ALL IN左波圖上盤
見唔對路組隊打架

屌咁都斬 波圖輸唔撚起？

係咪想衝落去打柒波圖
我都想呀屌
豬左個半客

買左下盤D人都唔知咩心情
D錢落左一半袋嘔返出黎

斬左變1倍咪好囉

咁樣條飛點計 成條回水定當2x1

果關當1

照過關 但係呢場得1倍

算啦好過豬嘅

當2x1 但我覺得會反cup 1:4收全格嫁嘛

我都all in左波圖反cup+大波

睇左半場直播，似追和之後俾人絕殺

我買左半大係咪玩完

仲有機會 下場

唉

我個下盤 波圖輸唔撚起

我發覺入少少仲易輸
前兩日cash out左D零頭一陣就0左
琴晚入300買個甘堡半客200 波圖半大100
秒針左

一早買左波圖-2成皮野
朝早起身見1:0
又補多幾千

斬左咪好囉 上盤

屌買咗半大
仆街

馬會捨得回水未

diver樓主針 豬到得番個本 戒賭了

一世支持樓主
唔好放棄

今晚u23繼續追角細算

馬拉1/1.5半大

長賭必輸 但唔賭又唔得喎

開返個post繼續支持

都係嗰句，小賭怡情，量力而為。如果長贏，呢個世界無人返工啦

JUMP

如果波圖無斬 應該仲多

買左半客半大，斬唔斬都係要jump

今晚等你

休息左一日，等你返黎

主中楣

光輝呀光輝

一想買客ng就封盤:

80分鐘快啲入

會唔會劇本梅花間竹呢

8.5大開唔開到

岩岩2-2計緊補幾多主勝好，佢就入左

再唔信澳假劇本

中撚左

睇落應該仲有粒

中左風

光輝ok?

搞掂 4.5大收錢

澳假時間75-90分鐘 正式開始

刷角未

光輝入多球啦 打個和

客中柱

柏c中柱

珀斯光輝中柱

主撚鳩再入嗎

5球後，幾個黃金機會都唔入

想睇傻鳩占比人絕殺

光輝生性啦

有咩慘得過一買完細波即爆

反cup呀

入唔入8.5b好呢

光輝 入一球 十世球迷！！！

單

買多次, 再爆

屌你老母學界射波都勁過你啦

光輝 入一球咁多好無

比多3c呀 仆街

追和就夠啦屌

刷角入波追和啦仆街仔

光輝

完場啦好嗎？一場澳假豬到傻

兩隊把握好少少其他都開到

澳職不能要求更多

百屌成材

最黑暗一天閪叫贏波

你老母 係門前完全唔識射

8.5s 力頂

大奶奶大鑊全勝

角細黨又勝利 ✌️

追和得啦

光輝追和 一百世球迷！！！

同路支持

咁都唔係角

捉到反底波 cashed

32

FT 3-2 7c

屌 豬1.5k 以後唔lun玩澳假

屌 又冇贏冇輸 咁樣點追數呀屌

岩岩入完又輸番

Allin六合彩

好波追返琴晚d數

單雙之鬼

黃金連𢹂

12.5s 10.5s cashed

個半格得來不易 險到呢

反底獅子王

10.5 9.5 8.5角大全jump

有冇人派。想死

多謝大家支持

想all in 雷加半win 全win

講真角盤有即埸一定唔買角大 除非你買角細

對面有球玉wo

有即場多數追角細
除非係5.5 6.5呢d先買大

好彩買返角細
唔係就真係輸清光

屌佢老母一盤過

食左頭盤就夠唔好死追啊

今場皇馬會出c朗？

上場夠有牙朗啦 咪又係輸

屌你老母一買到角大果秒就3:2
中果陣又唔見咁遲封

點解宜家出事後飛冇人屌

事後飛貼就派啦屌

唔係派貼黎做咩，無人想知

今晚蝗細波 有冇同路

事後飛又唔係派出黎把撚咩

咪就係

事後飛好撚威？

無咩既....幸災樂禍姐

原post樓主去左邊

Bbq

講出黎咪算，唔好貼

巴打又豬左幾多

屌買左 4.5s 好彩有d買左5.5s拎番小小

皇家 半和有無得諗

買十場波都唔夠我買半場波咁多錢

呢場博兩注 全場0:0 或者全場 主勝

全場0:0都抵玩,細注博下

同一場裡面有贏有輸 打左個和

咁不如買埋細波
樓主去了哪

笑咗
即係墨假全部輸晒

繼續吹住先

jump

覺得依場會有4球 買31 22 13先

支持

悉尼場波唔講以為踢左30幾分鐘

真係中出老鼠

ＯＮ９仔開ＰＯＳＴ

見回到咁 臨尾一分鐘轉左水手
希望可以頂住

on9仔有樣睇

Show Blocked User - 鉦浩

笑撚咗

反cup 2倍

好冷

佢真係好撚智障啊屌

小學雞嚟講 真係世界級

半大仲有無機

外國HIGH SCHOOL果D鬼仔咁 搶住答問題
Me Me Me Me Me Me Me Me

老鼠快d入啦

2-1 ht ok？

水手ng好吸引

4倍入手

上盤想死

角細想死

睇黎今日澳假收到大戶order 要做野

求半場3:1

澳假不嬲落後再反cup

今日注定悉尼輸盤

All in 左半主 依加想死

馬拉客2 CASHED

0：1 goal

南韓比多粒開大

泡菜抵撚死

馬拉黎多粒

U23真係+2下盤100%

岩岩奇蹟角細
今場唔知會唔會呢

老鼠正氣！

1:1

Coming

半和已死

馬拉4倍ng 追返曬今日果d

半大已死

same 中場5倍all in左

老鼠空晒都唔撚入

Who shot

Bobo

BOBO 扭過埋龍門射唔撚出 屌佢老母

我屌 又係單刀唔入 一齊做假波？

老鼠反cup 一世球迷！

cls，澳洲有無icac嫁？

diu

快追和先啦屌你老母

保斯基黎架wor 係射太正中比人撲到 冇扭過

今日 真。澳假

墨假都冇澳假咁假
真係打假波

輸到爆頭

窄，班撚樣都唔想入波

係唔係想玩客主先

南韓入波啦屌

炸撚左

炸

屌 又炸

逼害悉尼？

goallllllllll

噴精老鼠 2隊咁高贏盤率既一齊主場打假波 馬會爽到
依加閪完今晚咪再閪就得

希望皇者曼正氣

水手門前飛機差d 0:2

空龍都唔入 水手收得皮

咁都唔入
個半大呀

痴線個半大

天亡我也，戒賭

無可能咁樣都唔撚入囉水手果球
雖然我買左半細,但真係覺得好撚戇鳩澳假

個半大射撚左上看台

針

痴撚線 咁樣炒高

如果老鼠反cup到3:1 我八世球迷！！！！！

以為46:5X秒開到半大
仆你個街 門前撞射飛撚左上天

你老母個角球最後3分鐘3個

果球基本上唔撚洗用力,掂一掂都入

10.5S 等爆

球彩台班友要上盤 究竟開唔開到呢

11.5s又等死

最尾劇本21輸半

兩碼空門炒高，咁高技術點同你玩呀

呢球要解圍都唔係咁易

解圍都分分鐘撞左佢

上一場澳假半8全9
今場就全7半8
集氣

點樣全7半8

澳假又來 劇本似0:1

老鼠正氣反cup

反CUP都係得2.58

屌 u23 零防守咁點賭呀

買左1:4 0:4 小注玩下
真係唔識買
上場以為客主開硬
澳假真係

老鼠3-1 ok?

最多3球

u23好好水啦喎 呢幾日都係靠u23

Ok

重心下一場半大算

當睇下波算

伊拉克大波 ，-1

6：1

全前風都有波入

一下黎3C 要入細了 上場好似又係老鼠下半連C完就冰

屌你老母又連角

15.5S 冰封角球

屌你老母老鼠入未

今個月連波po都唔入了
見到我留言既麻煩屌醒我

個黑鬼咁獨食

假得好肉酸

比多3個角啊

1-1

主-2

1:1

終於1:1
訓撚著咁濟

反cup啊

cup 2粒

所以你見澳職啲波無乜人睇，俾我都唔入場啦，俾錢睇你班撚樣踢假波

追和左就慢慢啦 咪刷C

快cup

老鼠3:1

快cup阿 屌你老鼠

而家要中波，一係睇馬會賠率估佢劇本，一係9買，跟本睇即場表現就冇撚用

悉尼主勝2倍

夠鐘絕殺啦

是但一邊入多兩粒啦

快入啊 老鼠 求下你入波啊

老鼠響起入波的警號了

最後15分鐘啦

刷多隻先啦停左咁耐

屌啊 水手死守

乖啦 澳假
你都假左成日啦 比20分鐘真波黎睇下

11.5s

屌你老母一哥踢到咁

2-1未呀屌你老母

反cup呀臭化閪

今日澳假下盤日

今日噴射機都豬埋啦

1:1波膽穩了

1.6都唔敢入
澳假補時都會入嫁

悉尼冰角了

爆完我10.5就停 屌你

食屎狗悉尼

想殺我11.5

人如其名

老鼠全家死清光

睇即場有少少似21

屌你老鼠入未呀

好lun頭痛 allin左佢個盤

悉尼停手？

角球比多個啦

12.5s 2.40頂住

3倍入一入手老鼠

同求

2-1未呀屌你老母臭閪

似11個完

2-1都要輸盤

輸半好嗎？

買左cup+next goal

3-1未呀 屌你老鼠

快cup啦屌你老味

買左2.5大波+上盤 想死

最後8分鐘

Bobo都換走 玩撚完

一齊叫爆佢！

幾下落到底省中人都無角

補時3:1點睇

屌你老鼠 打隊榜尾都打到咁
你班垃圾食屎啦

12C

有冇奇蹟出現

停c plz

黃衫係悉尼？

屌 原來b哥要左2.5/3b

11.5b

快絕殺2-1

屌你老母！

絕殺

快啲完啦屌

悉尼都唔撚想攻咁

冰到仆街 15.5s 穩到

13

13C

仲要係手水刷 你話係咪冇撚用

仆街 我一買大波就開角大
一買角大就開大波
屌

+幾耐

4

等死

睇港超算垃圾波！

澳假真係可一不可再 痴撚線全部都有劇本

睇好雪梨入左波冰角
水手刷乜撚野呀屌

呢個真

完了

屌差一角

以後再買澳假 斬手指

豬撚曬

12.5s 2.25倍
92你先黎殺9我
大注左屌

cashed

悉尼幾個球員企係度擋出底線. ON撚9

Jump

伊拉克-1. 2.5大

澳假真係榜首都係信唔撚過

咩聯賽榜首都係垃圾黎, 次次俾榜尾炒,
琴晚幸運SHIT達

屌 下次再有依啲咁既賽事
情願買小小對家算

輸過成皮係澳假後就介左了 準備u23

琴晚到宜家輸左成8000 痴線

正氣車

U23半大定全大好

半場00

半大一定

呢場唔似大球

01

0:1

0-1

半主

又爆冷

屌！頭先有唸過買半場越南...

越南個前鋒 超曬班 好lun勁

好撚on9
半場和
得唔得

半場反cup開半主

半大高水

會唔會又似日本對烏雞翻版

愛斯賓奴

西維爾

到底係越南俾人睇低定伊拉克俾人睇高
暫時睇場波伊拉克無乜板斧

U23 伊12M

半大

1-1 3倍半大

講完即入

劇本真係劇本同琴日一樣

我只係希望開到半和

伊拉克入多球

U23半大
淨係買左細注 早知all in

半大cashed入多粒收埋2.5就完美

星期6 又賭波 有冇人玩車路士?

同露

角大

same road

出阿E

有無人敢買 越南 第三球

愛斯差d

[10.5] 2.05 1.68
[11.5] 2.65 1.42
[13.5] 4.90 1.14
咩賠率黎

西維goal

yes 可以買主反cup

Here

伊拉克輸半主
希望2.5b打和

愛g

買半大輕鬆過食碗屎

U23半大真係派錢

西維頂實半客

西絰整多粒

話說 車仔 夏薩特 唔係傷左咩-.-

停賽先岩

伊拉克

車仔上盤 半客 -1

車仔刷角呀

車玩即埸算 剛剛打完埸120MIN 唔知咩料

車咁快入左 角大

車GOAL

秒入

西維再入 2-0

車仔半大 -1

愛斯半大 x u23半大 9倍爽

求愛斯反cup 俾我中埋個客主

西維好波

好多半大

正氣車半大

轟入波唔刷角仆街啦

買唔到鴨巴半大

0:2 GOAL

車又入 角大已死?

撲街 甘正氣

白禮廢到

痴撚線 咁撚正氣
上盤半大easy goal

連續4場半大

7MIN 已經半大

轟角細

好撚正氣啊半大

縮注先黎中3倍半大....

角細要入手了

已經冇肉食了 SKIP E埸

正義車

聖美倫追和啦好麻

岩

愛斯淨係刷角

全食糊可以唔洗睇了嘩好正氣

車1C

域陀摩西斯 打閘位100%落低回後唔撚斬波

角細9成

75分鐘打仗佬再唔入就小注對家先

聖美倫入一粒可以嗎

聖美倫入多粒

炸？

西維半客gel

開定新ｐｏｓｔ啦

點補好

咪補鴨巴

Sor 應該係無得補

車2C

車3C